喂，點撚搞呀??成個連登都係一毛

CLS仲多過鄉土
有時第一,二個回覆就係一毛
而家反而鄉土有D留言仲正常
連匪你真係冇諗住搞下佢呀??

一隻Game多外掛
官方唔理
就自然會比玩家放棄玩新Game

一個論壇多一毛
官方唔理
就自然會比玩家放棄開新壇

你連登咪又係靠分裂高登咁黎

光復連登
Btw
[1118 理大營救戰] 有冇人仲記得人踩人前發生左咩事 --油麻地消防局/救護車站

幫手推下

多左好多膠post

old school

係
又咩靚仔靚女
開係Ceci台

一早講左連狗係奶共狗

唔明仲有人一路吹奏

唔講封支那ip

強制登出都唔肯 賺咁多陰質錢拎得落去用咩?

[1118 理大營救戰] 有冇人仲記得人踩人前發生左咩事 --油麻地消防局/救護車站

* 本名單已加入會員註冊日期以供參考
另外亦可點擊逐項資料以查閱有關記錄

另外有巴打寫咗個會員標籤功能令大家更易記住邊啲係五毛
請多加善用

功能示範
該會員利用限時 STEAM 現金優惠嘅漏洞多開 paypal 帳號刷錢，
被封鎖帳號後揚言「告到 steam 破產」。

已新增相應版面令大家更方便匯入會員標籤名單